克羅地亞首次入決賽 呢一刻唔知卡連歷諗緊咩

唔肯後備出場 比人踢走

20年前應該要入啦

唔小心拎左冠軍 佢就真係抵撚死

入到決賽已經創造了歷史啦
對面法國真係太強

重點係 克羅地亞拎冠
佢都無份
因為比人踢走左！

抵撚死

因為唔係正選就發脾氣

重演98年

佢係23人名單
踢走左真係會無獎牌？

分獎牌可以唔比佢

佢唔肯落場 比人即時剔出23人名單

真係好撚柒

希望克羅地亞贏啦

條撚頭憑乜搶m子正選位呀

佢俾人俾走jei,
名單定左無得改嫁啦

我的離開也是愛

咁佢而家番左屋企定重係俄羅斯

可能係意大利
但咁唔代表佢唔係23人名單嫁喎

我覺得原本對法國係有得打
但係幾場120分鐘
三日後就話要打決賽
如果唔打穩守突擊
我諗克羅地亞下半場中段可能已經冇氣

冠，亞軍都唔關你事

拎左冠 就算克羅地亞唔比牌佢

佢都係fifa世界盃冠軍陣容之一啦

名正言順

就算比 你好唔好意思攞呀

抵死

其實對呢班職業運動員黎講，3日唔夠時間回復咩？

我係佢就賣左佢捐哂佢

但我唔係佢
真係唔知佢